<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">

<channel>
<title>Игровые новости от Stopgame</title>
<description>Ежедневные игровые новости.</description>
<link>https://stopgame.ru/</link>
<language>ru</language>
<generator>StopgameRSS Generator</generator>
<ttl>20</ttl>
<image>
<title>Stopgame Logo</title>
<url>https://images.stopgame.ru/site/logo-ft.png</url>
<link>https://stopgame.ru/</link>
<width>156</width>
<height>29</height>
</image>

<item>
<title>Capcom не планирует выпускать контент для Devil May Cry 5 помимо «Кровавого дворца»</title>
<description>У разработчиков &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/devil_may_cry_5&quot;&gt;&lt;strong&gt;Devil May Cry 5&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; пока нет планов на выпуск череды DLC после выхода игры. Об этом в своём «Твиттере» сообщил продюсер &lt;b&gt;Capcom&lt;/b&gt; Мэтт Уокер (Matt Walker).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Nope! Only plans currently are for BP. ^^— Matt Walker (@gypsyOtoko) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/gypsyOtoko/status/1097804975470592001?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;19 февраля 2019 г.&lt;/a&gt;&lt;br&gt;В &lt;b&gt;DmC: Devil May Cry&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Devil May Cry 4&lt;/b&gt; хватало необязательных костюмов и оружия, которые можно было получить только за реальные деньги. Единственной намечающейся добавкой в &lt;b&gt;DMC5&lt;/b&gt; станет бесплатный режим «Кровавый дворец», традиционный для серии, начиная со второй части. Дополнительные облачения можно получить только за предзаказ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Впрочем, от вливания средств слэшер освобождён не полностью — в сентябре прошлого года стало известно, что в игре &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/35762&quot;&gt;появятся микротранзакции&lt;/a&gt;. Хотя, как отмечают западные журналисты, донат будет довольно мягким — развлечение можно спокойно пройти и без покупки красных сфер за ваши честно заработанные.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/devil_may_cry_5&quot;&gt;&lt;strong&gt;Devil May Cry 5&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; заявится на PC, PlayStation 4 и Xbox One 8 марта. Помимо хорошо знакомых протагонистов в лице Данте и Неро в пятой части серии дадут сыграть за нового персонажа по кличке V — о нём читайте в &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36951&quot;&gt;этой новости&lt;/a&gt;. Прочие подробности глядите в &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/devil_may_cry_5/news&quot;&gt;нашей новостной ленте&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;https://youtu.be/agffMnacLWA&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37133&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Fri, 22 Feb 2019 01:44:13 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37133</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/22/I9iWwrl1.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37133</guid>
</item>

<item>
<title>Компаньоны в The Outer Worlds напомнят вам о сериале «Светлячок» — свежий материал от Game Informer</title>
<description>&lt;a href=&quot;https://www.gameinformer.com/2019/02/21/everything-we-know-about-companions-in-the-outer-worlds&quot;&gt;Game Informer&lt;/a&gt; не устаёт рассказывать о &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/outer_worlds&quot;&gt;&lt;strong&gt;The Outer Worlds&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;. Сегодняшний материал журналисты посвятили компаньонам, о которых им поведали сценаристы &lt;b&gt;Obsidian Entertainment&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хотя созданием персонажей и занимается команда из нескольких писак, взаимодействия одного NPC прописывает один сценарист. Такой подход помогает сделать каждого союзника более целостным — чем меньше рук пройдёт герой, тем проще согласовать его личность с другими разработчиками.&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/22/XaihcuAPv.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/22/normal_XaihcuAPv.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;382&quot;&gt;&lt;/a&gt;Элли (Ellie) — профессиональный пират. Прагматична, спокойна. Не станет сердиться на вас, если вы будете вести себя как плохой парень. Пытается убежать от своего прошлого.&lt;br&gt;Девелоперы стараются придать каждому из компаньонов индивидуальный характер, однако союзникам предстоит объединиться в одну группу. Это не только привносит разнообразие в сражения, но и помогает создать дружескую атмосферу — например, персонажи будут подшучивать над вами и общаться между собой на борту вашего корабля. Ориентиром здесь служит культовый научно-фантастический сериал &lt;b&gt;«Светлячок»&lt;/b&gt;, о чём прямо говорят авторы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Огромного числа товарищей не ждите — создатели пожертвуют количеством ради качества. О серьёзном подходе к компанейской составляющей говорит ещё и то, что возможность нанять всех сопартийцев появится довольно рано — в первой трети игры. Это нужно для того, чтобы персонажи могли лучше раскрыться, а игрок — привыкнуть к ним.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В путешествие получится взять только двух попутчиков — остальные будут ждать вас внутри корабля. Каждый компаньон обладает уникальными способностями, которые помогут не только в бою, но и в других элементах ролевой игры — например, со взломом замков. Кроме того, главный герой, вкачавший лидерскую ветку, сможет усиливать навыки сослуживцев.&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/22/BjUqM9v0O7R3p.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/22/normal_BjUqM9v0O7R3p.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;382&quot;&gt;&lt;/a&gt;Парвати (Parvati) — очень милая и наивная дама. Не вписывается в корпоративное сообщество. Работает механиком, посему любит копаться в машинах. Сострадательна.&lt;br&gt;Лучше познакомиться с товарищами можно путём выполнения их уникальных заданий. Впрочем, сценаристы говорят, что не каждое из таких поручений обязательно будет длинной и многоступенчатой историей. Выполняя квесты компаньонов, вы также будете улучшать их «скиллы».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Однако если вы видите себя в роли путешественника-одиночки, игра не станет вам насильно навязывать боевых друзей. &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/outer_worlds&quot;&gt;&lt;strong&gt;The Outer Worlds&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; можно от начала до конца пройти в соло-режиме. Правда, разработчики предупреждают, что в таком случае вы рискуете пропустить некоторые интересные вещи.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тем же, кто сразу с радостью примет попутчиков, стоит быть осторожнее — не факт, что союзники останутся с вами до финальных титров. Некоторые из ваших действий могут не понравиться кому-нибудь из компаньонов — тогда персонаж попросту покинет вас.&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/22/SyTzoVN6izd.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/22/normal_SyTzoVN6izd.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;382&quot;&gt;&lt;/a&gt;Феликс (Felix) — бунтарь. Молодой, импульсивный и дерзкий. У него нет устоявшихся политических взглядов. Всё, чего он хочет, — уничтожить систему. Часто попадает в неприятности.&lt;br&gt;При этом создатели отмечают, что в игре не будет строгой моральной системы, с помощью которой вы сможете проследить, кто из ваших сторонников близок к тому, чтобы уйти в свободное плавание. То есть никакие подарки не помогут поднять шкалу лояльности. Местные отношения будут тоньше — чтобы понять мотивы персонажей, придётся глубже погрузиться в их личности.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме того, соратники могут быть прямо противоположны друг другу, что, вероятно, будет приводить к спорам и ругани. Но объединять их в одну команду будет именно главный герой, вставший на путь борьбы с властью корпораций галактических масштабов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/outer_worlds&quot;&gt;&lt;strong&gt;The Outer Worlds&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; появится на PC, PlayStation 4 и Xbox One в 2019 году. &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37117&quot;&gt;Вчерашняя заметка&lt;/a&gt; расскажет вам о художественном стиле игры, навеянном трагедией Шекспира и баронами-разбойниками, а все прочие ищите в &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/outer_worlds/news&quot;&gt;нашей новостной ленте&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37132&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Fri, 22 Feb 2019 00:48:44 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37132</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/22/U5wKwq3Yu.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37132</guid>
</item>

<item>
<title>Реджи Фис-Эме, президент Nintendo of America, уходит в отставку после 15 лет в компании</title>
<description>Президент и главный операционный директор &lt;b&gt;Nintendo of America&lt;/b&gt; Реджинальд «Реджи» Фис-Эме (Reginald «Reggie» Fils-Aimé) объявил о том, что в апреле этого года уйдёт в отставку. На своей должности он проработал почти 13 лет, а в компании пробыл больше 15. Его место займёт Даг Баузер (Doug Bowser) — нынешний старший вице-президент &lt;b&gt;NOA&lt;/b&gt; по продажам и маркетингу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Реджи, как и полагается, поблагодарил всех причастных, и заявил, что будет посвящать больше времени семье и друзьям. Баузер выразил почтение к без пяти минут бывшему коллеге и пообещал продолжить его дело по развитию и расширению бренда. Президент всея &lt;b&gt;Nintendo&lt;/b&gt; Сюнтаро Фурукава (Shuntaro Furukawa) тоже не поскупился на тёплые прощальные слова, назвав Реджи «исключительным лидером».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Напомним, что Реджи начал свою работу в &lt;b&gt;Nintendo of America&lt;/b&gt; в 2003 году на посту исполнительного вице-президента по продажам и маркетингу. Спустя несколько лет, в мае 2006-го, он дорос до должности президента и исполнительного директора. Во время его руководства аудитория «Большой N» серьёзно расширилась — в успех вложились такие игры, как &lt;b&gt;Nintendogs&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Brain Age&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Wii Sports&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Wii Fit&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме того, рекордные продажи Nintendo DS, Wii, Nintendo 3DS и Nintendo Switch во многом также обязаны его чуткому надзору. Одной из ключевых причин успеха была харизма Реджи Фис-Эме — его презентации инновационных продуктов &lt;b&gt;Nintendo&lt;/b&gt; за счёт прекрасной подачи полюбились очень многим: от простых геймеров до представителей игровой индустрии. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Nintendo fans, Reggie has a message for all of you. Please take a look. &lt;a href=&quot;https://t.co/EAhaEl5oEJ&quot;&gt;pic.twitter.com/EAhaEl5oEJ&lt;/a&gt;— Nintendo of America (@NintendoAmerica) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/NintendoAmerica/status/1098666321473024000?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;21 февраля 2019 г.&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37131&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 23:07:57 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37131</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/B_yhNDD.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37131</guid>
</item>

<item>
<title>Сериал по Halo обзавёлся новым режиссёром, работавшим над «Робин Гуд: Начало» и «Чёрным зеркалом»</title>
<description>В конце прошлого года многострадальный сериал по &lt;b&gt;Halo&lt;/b&gt; &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36304&quot;&gt;остался без режиссёра&lt;/a&gt; — тогда Руперт Уайатт (Rupert Wyatt; &lt;b&gt;«Восстание планеты обезьян»&lt;/b&gt;) покинул кресло постановщика. Впрочем, замену ему нашли достаточно быстро — сегодня телеканал &lt;b&gt;Showtime&lt;/b&gt; объявил, что место Уайатта займёт Отто Батхёрст (Otto Bathurst; &lt;b&gt;«Робин Гуд: Начало»&lt;/b&gt;, первый эпизод &lt;b&gt;«Чёрного зеркала»&lt;/b&gt;, половина первого сезона &lt;b&gt;«Острых козырьков»&lt;/b&gt;).&lt;br&gt;&lt;br&gt;The highly anticipated series &lt;a href=&quot;https://twitter.com/hashtag/Halo?src=hash&amp;amp;amp;ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;#Halo&lt;/a&gt; will begin production later this year and is set to be directed and exec produced by &lt;a href=&quot;https://twitter.com/ottobathurst?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;@OttoBathurst&lt;/a&gt;! &lt;a href=&quot;https://twitter.com/hashtag/Showtime?src=hash&amp;amp;amp;ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;#Showtime&lt;/a&gt; &lt;a href=&quot;https://t.co/ZShHPHd17X&quot;&gt;pic.twitter.com/ZShHPHd17X&lt;/a&gt;— Showtime (@Showtime) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/Showtime/status/1098631968491823104?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;21 февраля 2019 г.&lt;/a&gt;&lt;br&gt;Подробностями делится &lt;a href=&quot;https://deadline.com/2019/02/halo-otto-bathurst-direct-exec-produce-showtime-series-xbox-video-game-1202561530/&quot;&gt;Deadline&lt;/a&gt;. Батхёрст займётся съёмкой нескольких эпизодов, а также выступит в роли исполнительного продюсера. Компанию ему составит Кайл Киллен (Kyle Killen; &lt;b&gt;«Пробуждение»&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;«Бобёр»&lt;/b&gt;) — он возьмёт на себя обязанности сценариста, исполнительного продюсера и шоураннера.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ранее сообщалось, что первый сезон, планирующийся к выходу ориентировочно в 2020 году, будет включать 10 серий. Как сообщает сотрудник Deadline, Киллен и другие сценаристы после составления плана решили сократить число эпизодов до девяти.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Напомним, что телесериал во вселенной &lt;b&gt;Halo&lt;/b&gt; был впервые анонсирован в 2013 году. Изначально им должна была заниматься &lt;b&gt;Xbox Entertainment Studios&lt;/b&gt;, но в 2014-м студия закрылась, а права на сериал перешли к &lt;b&gt;Showtime&lt;/b&gt;. В производство включены нынешние разработчики серии шутеров из &lt;b&gt;343 Industries&lt;/b&gt; и студия Стивена Спилберга (Steven Spielberg) &lt;b&gt;Amblin Television&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37130&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 21:50:40 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37130</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/wjAlYuerf.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37130</guid>
</item>

<item>
<title>«Битва за город только начинается» — трейлер «эндгейма» The Division 2</title>
<description>Ubisoft явно понимает что, скажем так, увлечённые игроки пройдут основной сюжет Tom Clancy’s The Division 2 за считаные дни, а потом их придётся развлекать чем-то ещё. Свежий трейлер игры даёт понять, что в ней будет чем заняться и на этапе «эндгейма».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наибольшую угрозу на постсюжетной стадии представляет «Чёрный бивень» — группировка, вооружённая по последнему слову техники. Боевики используют не только огнестрельное оружие, но и беспилотные машины.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В «эндгейме» игрокам станут доступны рейды и «Оккупированные Тёмные зоны». Последние — особые события, во время которых агенты могут стрелять друг в друга безо всяких ограничений. Также на высоких уровнях разблокируются три специализации — меткий стрелок, эксперт по выживанию и подрывник.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Разработчики уже позволяли пользователям опробовать постсюжетный контент во время закрытого бета-тестирования игры. Журналисты же изучили «эндгейм» ещё раньше — на мероприятии для прессы. По итогам знакомства с экшеном Максим Солодилов написал &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/show/103157/tom_clancy_s_the_division_2_preview_po_press_versii&quot;&gt;превью&lt;/a&gt;. Также можете посмотреть несколько &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36909&quot;&gt;геймплейных&lt;/a&gt; &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36944&quot;&gt;роликов&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Релиз Tom Clancy’s The Division 2 на PC, PlayStation 4 и Xbox One состоится 15 марта. Кроме того, с 1-го по 4 марта пройдёт открытое бета-тестирование сиквела.&lt;br&gt;&lt;br&gt;https://www.youtube.com/watch?v=ctycmttyGe0&lt;br&gt;https://www.youtube.com/watch?v=hLWQ7_aUPrk&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37129&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 20:48:50 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37129</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/ookY9Qkr.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37129</guid>
</item>

<item>
<title>Сооснователь Avalanche Studios покидает компанию спустя 16 лет работы</title>
<description>Шведская компания Avalanche Studios была основана в 2003 году Лайнусом Бломбергом (Linus Blomberg) и Кристофером Сандбергом (Christofer Sundberg). Сегодня Сандберг объявил о решении покинуть родной коллектив.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В своём «Твиттере» разработчик сообщил, что уйдёт из Avalanche в конце апреля. Сандберг не уточнил, чем он планирует заняться после отставки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Напомним, что сейчас Avalanche Studios работает как минимум над двумя проектами — Rage 2 и Generation Zero. У обоих шутеров уже есть даты релиза: Rage 2 увидит свет 14 мая, а Generation Zero — 26 марта. Платформы — PC, PlayStation 4 и Xbox One.&lt;br&gt;&lt;br&gt;I just announced to the team here at &lt;a href=&quot;https://twitter.com/hashtag/AvalancheStudios?src=hash&amp;amp;amp;ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;#AvalancheStudios&lt;/a&gt; that I will be leaving the company at the end of April. The studio I founded in my kitchen, built, ran and loved for 16 years, working together with fantastic individuals and teams.— Christofer Sundberg ???? XLNT @ This games stuff (@CHSundberg) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/CHSundberg/status/1098615868756541441?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;21 февраля 2019 г.&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37128&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 20:19:46 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37128</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/GmS3Fbc.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37128</guid>
</item>

<item>
<title>Slime Rancher станет следующей бесплатной игрой в Epic Games Store</title>
<description>В Epic Games Store стартовала раздача очередной халявной игры — адвенчуры Thimbleweed Park. Epic Games уже представила следующий подарок — им оказалась Slime Rancher.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Slime Rancher — «песочница» с видом от первого лица, где игроку отводится роль девушки по имени Беатрикс ЛёБо. Она живёт на планете Беспредельное Запределье и обустраивает собственное ранчо. Героине предстоит разводить слаймов — студенистых зверушек, производящих особо ценный ресурс, плорт. Вещество можно продавать, а на вырученные деньги — покупать новые здания и улучшения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;PC-версия Slime Rancher имеет достаточно высокий рейтинг на &lt;a href=&quot;https://www.metacritic.com/game/pc/slime-rancher&quot;&gt;Metacritic&lt;/a&gt; — 80 баллов. Кроме того, на её счету 96 % положительных обзоров в &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/433340/Slime_Rancher/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;. Пользователи и журналисты пишут, что это очень милая и расслабляющая игра, в которой приятно развивать свою ферму и исследовать красочный мир. В любви творению Monomi Park признаются не только дети, но и взрослые.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Раздача Slime Rancher в Epic Games Store начнётся 7 марта. У игры уже есть &lt;a href=&quot;https://www.epicgames.com/store/ru/product/slime-rancher/home&quot;&gt;страница в магазине&lt;/a&gt; Epic.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не забудьте &lt;a href=&quot;https://www.epicgames.com/store/ru/product/thimbleweed-park/home&quot;&gt;забрать &lt;b&gt;Thimbleweed Park&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;https://www.youtube.com/watch?v=hto0rdqFFGc&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37127&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 19:40:49 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37127</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/cr0tPKsS.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37127</guid>
</item>

<item>
<title>Арт-директор Silent Hill: третья часть серии могла стать аркадным шутером</title>
<description>Масахиро Ито (Masahiro Ito) — японский художник, разработавший дизайн кошмарных монстров для первых трёх Silent Hill. При создании &lt;b&gt;SH2&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;3&lt;/b&gt; он занимал должность арт-директора. В своём «Твиттере» Ито поделился занимательным фактом о триквеле — после плохого выступления SH2 в Японии третья часть могла оказаться рельсовым шутером.&lt;br&gt;&lt;br&gt;«Silent Hill 3 должна была стать аркадным спин-оффом/рельсовым шутером, а не прямым сиквелом SH1, — написал художник. — План был ужасный. SH2 стартовала в продаже не очень хорошо — полагаю, это была одна из причин. Кстати, на этот план было потрачено много времени и часть бюджета SH3. Речь не о SH: Arcade». Поясним, что Silent Hill: The Arcade — игра для аркадных автоматов, выпущенная в 2007 году.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По словам разработчика, идея сделать из третьей части аркадное ответвление его «просто ошарашила». Ито рад, что от неё отказались.&lt;br&gt;&lt;br&gt;When I was told that plan, I was really dumbfounded. Because I was one of core members of that team.&lt;br&gt;I'm really glad that plan was cancelled.— 伊藤暢達_Masahiro Ito (@adsk4) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/adsk4/status/1098555604375764992?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;21 февраля 2019 г.&lt;/a&gt;&lt;br&gt;В прошлом месяце художник уже рассказывал, что первые продажи Silent Hill 2 в Японии были слабыми. Тогда, мол, игру ругали в Интернете за изменившийся дизайн чудовищ и за то, что новинка не была прямым продолжением первой части. Судя по всему, Ито имел в виду японский сегмент Сети — на Западе &lt;b&gt;SH2&lt;/b&gt; оценили &lt;a href=&quot;https://www.metacritic.com/game/playstation-2/silent-hill-2&quot;&gt;очень высоко&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Напомним, что у нас на сайте есть замечательная история Silent Hill от Василия Гальперова. Посмотреть плейлист можно &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=OIwZyYTeJG4&amp;amp;list=PLZfhqd1-Hl3CMs0DqUAIlzVvgc5lFZkAr&quot;&gt;здесь&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;At least the sales of Silent Hill 2 was really not good start in Japan. It was often insulted on the Internet because it was not a legitimate sequel to the previous one and its direction of creature design was really different from the previous Silent Hill's.— 伊藤暢達_Masahiro Ito (@adsk4) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/adsk4/status/1087991672624107520?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;23 января 2019 г.&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37126&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 18:11:23 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37126</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/tPqi8cNaB.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37126</guid>
</item>

<item>
<title>Директор Black Ops 4 намекнул, что лутбоксы появились в игре не по инициативе разработчиков</title>
<description>На днях в Call of Duty: Black Ops 4 &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37090&quot;&gt;стартовал&lt;/a&gt; новый сезон обновлений Operation Grand Heist. С его выходом Activision собрала всех монетизационных покемонов — в платный шутер с сезонным абонементом, микротранзакциями и боевым пропуском ввели ещё и лутбоксы. Расстроенные пользователи схватились за вилы, и под горячую руку попали в том числе разработчики из Treyarch. Однако они за введение контейнеров, по всей видимости, не отвечают.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вчера пользователь &lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/Blackops4/comments/ass7rd/remember_when_david_vonderhaar_said_that_all/&quot;&gt;Reddit&lt;/a&gt; под ником lagmademedoit припомнил дизайн-директору Treyarch Дэвиду Вондерхаару (David Vonderhaar) сентябрьское интервью &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=y03jYbBGvdg&quot;&gt;Game Informer&lt;/a&gt;. На отметке 02:15 девелопер говорит, что персонажи в Black Ops 4 будут разблокироваться за выполнение миссий. Однако новые герои и облики скрыты в лутбоксах, то есть, считает геймер, Treyarch обманула игроков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В тему на Reddit заглянул сам дизайн-директор. По &lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/Blackops4/comments/ass7rd/remember_when_david_vonderhaar_said_that_all/egxi4ew/?context=1000&quot;&gt;словам&lt;/a&gt; Вондерхаара, в тот момент, когда у него брали интервью, система открытия персонажей работала именно так, как он описал. Однако в процессе что-то может измениться, и это не всегда связано с гейм-дизайном.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/21/RLJBakE9klcWl-.png&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/21/normal_RLJBakE9klcWl-.png&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br&gt;«Я могу рассказать, что мы уже сделали и что планируем сделать, но иногда происходят изменения, которые я не способен предсказать или о которых я просто не знал, — пояснил разработчик. — Это вдвойне справедливо для деловой стороны вопроса, в которой я мало что понимаю, а контролирую ещё меньше».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Директор Black Ops 4 добавил, что с недавних пор всерьёз рассматривает вариант вообще не давать интервью, чтобы избежать обвинений во лжи.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На момент написания заметки агрессивная монетизация последней Call of Duty остаётся одной из самых обсуждаемых тем на Reddit — так, в топе сейчас висит &lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/Blackops4/comments/asz87o/i_think_we_can_all_agree_that_activision_is/&quot;&gt;тема&lt;/a&gt; с заголовком «Думаю, мы все согласны с тем, что Activision разрушает Treyarch». Пост собрал свыше 2 900 положительных оценок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37125&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 17:19:41 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37125</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/o31hMWfKD.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37125</guid>
</item>

<item>
<title>Куда делась «сила облака» в Crackdown 3? Выясняет Digital Foundry</title>
<description>В начале жизни Xbox One &lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt; очень много говорила о полумифической «силе облака» — серверах, которые можно использовать для «тяжёлых» вычислений. В 2015 году &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/crackdown_3&quot;&gt;&lt;strong&gt;Crackdown 3&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/25575&quot;&gt;демонстрировала&lt;/a&gt;, на что способно «облако» на Xbox One, однако к релизу многое изменилось. О том, что стряслось с удалёнными вычислениями в игре, решили разузнать участники &lt;a href=&quot;https://www.eurogamer.net/articles/digitalfoundry-2019-crackdown-3-wrecking-zone-what-happened-to-the-power-of-the-cloud&quot;&gt;Digital Foundry&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Напомним, что «сила облака» в &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/crackdown_3&quot;&gt;&lt;strong&gt;Crackdown 3&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; доступна лишь в мультиплеере. Многопользовательский режим называется Wrecking Zone и завязан на разрушениях: игроки способны снести практически всё, что они видят.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Специалисты Digital Foundry пришли к выводу, что разрушаемость в релизной версии &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/crackdown_3&quot;&gt;&lt;strong&gt;Crackdown 3&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; сильно упрощена по сравнению с демонстрацией 2015-го. Например, три года назад разработчики показывали целый город, а одно здание могло красиво обвалиться на другое и разлететься на множество обломков. В релизной версии такого нет: обломки крупнее, у зданий есть несокрушимый каркас, а вместо города доступна лишь относительно небольшая карта.&lt;br&gt;&lt;br&gt;067641b032dff942bc09&lt;br&gt;Digital Foundry считает, что масштабы мультиплеера уменьшились как из-за технологий, так и из соображений гейм-дизайна. Авторы DF лично видели ту демонстрацию 2015 года и говорят, что она тормозила. Скорее всего, когда целый город с подробной разрушаемостью переносили в мультиплеерную среду с кучей игроков по всему миру и массой одновременных игровых сессий, начинались какие-то проблемы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Оригинальная задумка плохо перекладывалась и на геймплей: в большом городе участники матча с трудом находили бы друг друга. Уничтожение строений само по себе ничего не добавляют в игровой процесс, а чего-то интересного придумать с ним не смогли.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В целом Digital Foundry хвалит технологию разрушаемости и, например, отмечает отличную синхронизацию физики между игроками — видимо, именно здесь и помогает «сила облака». Однако мы уже видели &lt;b&gt;Red Faction: Guerrilla&lt;/b&gt;, которая изначально вышла на поколении Xbox 360. Как пишет Digital Foundry, &lt;b&gt;Guerrilla&lt;/b&gt; по количеству и качеству «дестроя» вполне сравнима с мультиплеером &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/crackdown_3&quot;&gt;&lt;strong&gt;Crackdown 3&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;, но добивается своего без всяких облачных вычислений.&lt;br&gt;&lt;br&gt;e3ff2b059ae9977445e8&lt;br&gt;Digital Foundry отмечает, что у мультиплеера &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/crackdown_3&quot;&gt;&lt;strong&gt;Crackdown 3&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; есть проблемы с производительностью: в нём страдает «фреймпейсинг», то есть кадры в секунду выводятся неравномерно. Вероятнее всего, эта беда связана не с «силой облака» (она со своими задачами справляется хорошо), а с тем, что &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/crackdown_3&quot;&gt;&lt;strong&gt;Crackdown 3&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; разбита на два отдельных приложения — сюжетную кампанию и мультиплеер. Приложения разрабатывали разные студии. И если девелоперы сюжетной кампании смогли добиться ровной производительности, то девелоперы Wrecking Zone — нет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что занятно, по предположениям Digital Foundry, «сила облака» применяется и в сюжетной кампании: в кооперативе события открытого мира и всякие мелочи синхронизируются настолько же точно, как и в мультиплеере.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Конечный вывод специалистов неутешителен для &lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt;: красивые обещания из 2013-го о том, как облачные вычисления позволят вводить в игры сложные и эффектные системы, остались лишь обещаниями. Хотя, конечно, технологию забрасывать не собираются: сейчас корпорация &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/35873&quot;&gt;строит Project xCloud&lt;/a&gt; — платформу для облачного гейминга.&lt;br&gt;&lt;br&gt;https://youtu.be/rWQ84OLlQeI&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37124&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 15:31:16 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37124</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/6h1FHFkj-.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37124</guid>
</item>

<item>
<title>В России прекращены продажи Xbox Live Gold и Xbox Game Pass через Microsoft Store</title>
<description>&lt;a href=&quot;https://vc.ru/services/59139-microsoft-perestala-prodavat-podpiski-dlya-xbox-cherez-svoy-onlayn-magazin-v-rossii&quot;&gt;VC.ru&lt;/a&gt; со ссылкой на заявление представителей &lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt; передаёт, что в России остановлены прямые продажи подписок Xbox Live Gold и Xbox Game Pass. С сегодняшнего дня их можно будет приобрести только в сторонних магазинах-партнёрах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;i&gt;«После проведения технического и операционного анализа &lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt; приняла решение переориентировать продажи подписных сервисов Xbox Live c русскоязычной и некоторых других версий глобального интернет-магазина на розничных партнёров. Приобрести продукты можно в розничных и онлайн-магазинах партнёров. Мы приносим искренние извинения за возможные неудобства»&lt;/i&gt;, — сообщила пресс-служба &lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь российским владельцам Xbox One придётся приобретать код на подписку в сетях вроде &lt;b&gt;«М.Видео»&lt;/b&gt; или &lt;b&gt;«Эльдорадо»&lt;/b&gt; и активировать его через сайт &lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt;. При этом, отмечает пресс-служба корпорации, подписку у партнёров можно купить как на карточке в розничном магазине, так и в онлайн-режиме, где код присылают на почтовый ящик или по SMS. Если у пользователя включена автоматическая оплата подписок, то услуги будут продлеваться самостоятельно, как и раньше.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Напомним, что Xbox Live Gold для Xbox One очень близка к обязательной покупке: без этой подписки нельзя играть в сетевом мультиплеере. В свою очередь, Xbox Game Pass предлагает обширную библиотеку игр (включая, например, все новые эксклюзивы &lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt; в день релиза и классику с Xbox 360 и оригинальной Xbox), поэтому считается очень выгодным предложением.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt; постепенно снижает своё присутствие в России: несколько месяцев назад корпорация &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36713&quot;&gt;отказалась от региональных ценников&lt;/a&gt; и перевела стоимость игр в своём магазине в долларовый эквивалент.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37123&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 13:59:17 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37123</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/187vbfu.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37123</guid>
</item>

<item>
<title>THQ Nordic подняла денег, чтобы купить ещё больше студий и франшиз</title>
<description>Похоже, прожорливая &lt;b&gt;THQ Nordic&lt;/b&gt; в скором времени слопает ещё больше студий и франшиз: компания успешно продала новую порцию акций и тем самым пополнила свой бюджет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как пишет &lt;a href=&quot;https://www.gamesindustry.biz/articles/2019-02-21-thq-nordic-raises-usd225m-for-further-acquisitions&quot;&gt;GamesIndustry.biz&lt;/a&gt;, накануне &lt;b&gt;THQ Nordic&lt;/b&gt; выпустила 11 миллионов акций. Заинтересованные лица быстро расхватали ценные бумаги и в общей сложности принесли издательству около 225 миллионов долларов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Среди новых покупателей акций — &lt;b&gt;First National AP Fund&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Second National AP Fund&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Odin Fonder&lt;/b&gt;. А вот &lt;b&gt;Swedbank Robur Fonder&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;TIN Fonder&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Olsson Family and Foundation&lt;/b&gt; уже имели доли в &lt;b&gt;THQ Nordic&lt;/b&gt;, но теперь приобрели ещё больше бумаг. Скорее всего, названия компаний вам незнакомы: в основном это организации из северных стран Европы, которые занимаются инвестированием.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;THQ Nordic&lt;/b&gt; заявила, что пустит новый бюджет на покупки франшиз, студий по разработке игр или другие направления схожего толка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В 2018 году &lt;b&gt;THQ Nordic&lt;/b&gt; купила столько всего, что несложно запутаться. Из самого крупного — &lt;b&gt;Koch Media&lt;/b&gt; с издательством &lt;b&gt;Deep Silver&lt;/b&gt; и её интеллектуальной собственностью (&lt;b&gt;Saints Row&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Metro&lt;/b&gt;), а также права на &lt;b&gt;Kingdoms of Amalur&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Alone in the Dark&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;TimeSplitters&lt;/b&gt; и многие другие игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За 2019-й &lt;b&gt;THQ Nordic&lt;/b&gt; успела приобрести &lt;b&gt;Warhorse Studios&lt;/b&gt; вместе с &lt;b&gt;Kingdom Come: Deliverance&lt;/b&gt;, франшизу &lt;b&gt;Outcast&lt;/b&gt; и австралийского дистрибьютора &lt;b&gt;18point2&lt;/b&gt;. Делайте ставки, кого &lt;b&gt;THQ Nordic&lt;/b&gt; купит следующим! Мы бы не удивились поглощению &lt;b&gt;Starbreeze&lt;/b&gt;, которая сейчас находится &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37108&quot;&gt;в крайне плачевном состоянии&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37122&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 13:30:11 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37122</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/PA-TpKGWD.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37122</guid>
</item>

<item>
<title>В Red Dead Online появятся соревновательная рыбалка и битва за золотую броню</title>
<description>26 февраля для &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/red_dead_online&quot;&gt;&lt;strong&gt;Red Dead Online&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; выпустят крупное обновление. &lt;b&gt;Rockstar Games&lt;/b&gt; &lt;a href=&quot;https://www.rockstargames.com/ru/newswire/article/60855/Red-Dead-Online-Beta-Update-Arrives-Next-Week&quot;&gt;рассказала&lt;/a&gt; о новых событиях свободного режима, противоборствах и гонках, а также озвучила другие подробности.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/red_dead_online&quot;&gt;&lt;strong&gt;Red Dead Online&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; появится соревновательная рыбалка. Испытания этого типа разделены на несколько видов, а вы сразу получаете удочку и наживку, которые необходимы для задания. Во время рыбалки игра защитит вас от случайных любителей пострелять во всё живое. В испытании будет побеждать тот, чей общий улов окажется самым увесистым.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В свободный режим добавят событие «Золотой костюм». Участники соревнуются за комплект золотой брони — нелепой настолько же, насколько и прочной. Убив игрока в броне, вы заработаете очки и заберёте доспехи себе. Очки продолжают накапливаться, пока вы в броне успешно отстреливаетесь от соперников.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/21/lC5E_Z3h-0w.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/21/normal_lC5E_Z3h-0w.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Rockstar&lt;/b&gt; вводит три противоборства — «Развеять по ветру», «Боевые трофеи» и «Грабёж». В них игроки (как поодиночке, так и в командах) должны доставлять сумки, красть друг у друга припасы или просто бороться за выживание. Станет доступен новый вид гонок, где для прохождения контрольных точек придётся поражать цели на скаку.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Среди других новинок апдейта — многозарядный карабин Эванса с вместительным магазином, редкий двуствольный дробовик от D.D. Packenbush, новая одежда и жесты, а также подборки товаров, которые можно приобрести в течение ограниченного времени. Эксклюзивно на PlayStation 4 выпустят открытые гонки с мишенями, нож из кости койота и ещё больше одежды с эмоциями. Эксклюзивность временная, поэтому до Xbox One эти штуки тоже когда-нибудь доберутся.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вплоть до 26 февраля обитатели &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/red_dead_online&quot;&gt;&lt;strong&gt;Red Dead Online&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; будут получать на 20 % больше опыта за все занятия.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Напомним, что в обновлении также появятся и другие изменения, включая ежедневные задания, систему дурной славы, переделанный баланс и так далее. Подробнее об этом &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37016&quot;&gt;читайте здесь&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/21/VvLTvdrQ.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/21/normal_VvLTvdrQ.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37121&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 12:10:56 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37121</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/dPZy3fN9.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37121</guid>
</item>

<item>
<title>В марте расскажут что-то новое об Age of Empires</title>
<description>&lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt; продолжает вкладываться в серию &lt;b&gt;Age of Empires&lt;/b&gt;: компания &lt;a href=&quot;https://www.ageofempires.com/news/happy-birthday-age-of-empires-definitive-edition/&quot;&gt;рассказала&lt;/a&gt; о следующем обновлении для &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/age_of_empires_definitive_edition&quot;&gt;&lt;strong&gt;Age of Empires: Definitive Edition&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; и намекнула на некие новости, которые прозвучат в следующем месяце.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Новости объявят в мартовском выпуске шоу Inside Xbox, где &lt;b&gt;Age of Empires&lt;/b&gt; посвятят отдельный сегмент. Компания готовит некие «очень волнительные анонсы», но какие именно, пока не уточняется.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сейчас &lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt; совместно с &lt;b&gt;Relic Entertainment&lt;/b&gt; &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/32471&quot;&gt;готовит&lt;/a&gt; &lt;b&gt;Age of Empires IV&lt;/b&gt; — это первый кандидат для Inside Xbox. Кроме того, разработчики &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/age_of_empires_definitive_edition&quot;&gt;&lt;strong&gt;Age of Empires: Definitive Edition&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; и &lt;b&gt;Age of Empires II HD&lt;/b&gt; &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/32471&quot;&gt;трудятся&lt;/a&gt; над переизданиями второй и третьей &lt;b&gt;Age of Empires&lt;/b&gt; (да, вторая часть должна получить ещё одну обновлённую версию) — это вторые кандидаты. Наконец, третий кандидат не такой грандиозный: &lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt; продвигает поддержку клавиатуры и мыши на Xbox One, поэтому может анонсировать консольный порт &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/age_of_empires_definitive_edition&quot;&gt;&lt;strong&gt;Age of Empires: Definitive Edition&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Разумеется, возможны и другие новости, ведь все планы &lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt; известны лишь &lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;А для &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/age_of_empires_definitive_edition&quot;&gt;&lt;strong&gt;Age of Empires: Definitive Edition&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; скоро выпустят восьмое обновление. Оно добавит опцию автоматического засева на фермах, смешанные очереди для юнитов и технологий, анимацию разложения для трупов, а также улучшит поведение юнитов и искусственного интеллекта.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37120&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 11:04:13 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37120</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/Wwq2MaBui.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37120</guid>
</item>

<item>
<title>Вице-президент Xbox назвал критику одного из эпизодов Anthem нытьём</title>
<description>Судя по первым рецензиям критиков, &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/anthem&quot;&gt;&lt;strong&gt;Anthem&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; выходит весьма средненькой. Её рейтинг на &lt;a href=&quot;https://www.metacritic.com/game/pc/anthem?ref=hp&quot;&gt;Metacritic&lt;/a&gt; и &lt;a href=&quot;https://opencritic.com/game/7084/anthem&quot;&gt;OpenCritic&lt;/a&gt; в настоящий момент даже ниже, чем у провальной &lt;b&gt;Mass Effect: Andromeda&lt;/b&gt; — прошлой игры &lt;b&gt;BioWare&lt;/b&gt;. Вице-президент Xbox Майк Ибарра (Mike Ybarra) в своём «Твиттере» выступил в защиту экшена. Кажется, его доводы не понравились никому.&lt;br&gt;&lt;br&gt;This was actually very easy to do. Amazed at the whining. One reviewer, not the below, reviewed the game yet in the review cited that he didn’t even know how to do a combo. Embarrassing to review with such a lack of knowledge. &lt;a href=&quot;https://t.co/OcwbApb4Nb&quot;&gt;https://t.co/OcwbApb4Nb&lt;/a&gt;— Mike Ybarra (@XboxQwik) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/XboxQwik/status/1098220698152034304?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;20 февраля 2019 г.&lt;/a&gt;&lt;br&gt;В новости PC Gamer, на которую напал Ибарра, говорилось о том, что разработчики наконец починили задание, требующее слишком долгого гринда — на это жаловались в том числе и геймеры. Вице-президент заявил, что «потрясён нытьём», потому что, по его мнению, это место изначально проходилось легко. Далее он в негативном ключе вспомнил неназванного обзорщика, который не понял, как делать комбо.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дело в том, что механика комбо не упоминается в обучении и никак не объясняется в самом процессе игры. &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/anthem&quot;&gt;&lt;strong&gt;Anthem&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; намекает на существование этого элемента, но не даёт внятного объяснения. Удачливые игроки могут найти нужный учебный раздел в игровом меню.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На твит отрицательно отреагировали как пользователи, так и игровые журналисты и разработчики. Многие критикуют Ибарру в ответ, приводя в качестве аргумента вышеуказанную причину.&lt;br&gt;&lt;br&gt;What's specifically infuriating about this tweet is the chief criticism—not knowing how to do a combo in Anthem—isn't explained by Anthem itself, unless you dive into a hidden tutorial menu. I learned about combos after wondering WTF an «aura combo» was in an item description.— Patrick Klepek (@patrickklepek) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/patrickklepek/status/1098249177153392640?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;20 февраля 2019 г.&lt;/a&gt;&lt;br&gt;Oh, come on, really? &lt;br&gt;&lt;br&gt;If something critical in a game is unclear to a person that plays as many games as a reviewer, remember that onboarding &amp; tutorialization are OUR job.&lt;br&gt;&lt;br&gt;This is a bad take &amp; a bad look, seriously.— Rami Ismail (@tha_rami) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/tha_rami/status/1098270983323074561?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;20 февраля 2019 г.&lt;/a&gt;&lt;br&gt;Напомним, что &lt;b&gt;Microsoft&lt;/b&gt;, владеющая Xbox, занимается продвижением игры. Поэтому твит Ибарры выглядят как попытка оправдать игру, в раскрутку которой было наверняка вложено немало денег. На резонное замечание одного из пользователей о том, что &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/anthem&quot;&gt;&lt;strong&gt;Anthem&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; попросту не готова к выходу, он посоветовал дождаться релиза, который состоится в эту пятницу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;It’s not even out until Friday. &lt;a href=&quot;https://t.co/fpzXcitU8O&quot;&gt;https://t.co/fpzXcitU8O&lt;/a&gt;— Mike Ybarra (@XboxQwik) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/XboxQwik/status/1098222876740579328?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;20 февраля 2019 г.&lt;/a&gt;&lt;br&gt;Полноценный релиз &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/anthem&quot;&gt;&lt;strong&gt;Anthem&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; случится уже завтра, 22 февраля, на PC, PlayStation 4 и Xbox One. Подписчики Origin Access Premier получили доступ к игре ещё 15 числа, а до этого прошло несколько этапов бета-тестирования.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37119&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 02:16:48 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37119</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/U63R8xs.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37119</guid>
</item>

<item>
<title>Игрок в Fallout 76, который провёл в игре 900 часов, получил бан за чересчур большое количество патронов</title>
<description>Сколько бы ни ругали &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/fallout_76&quot;&gt;&lt;strong&gt;Fallout 76&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;, всё равно встречаются люди, которых игра сильно увлекает — и это мягко сказано! Недавно на просторах Сети нашёлся игрок, посвятивший творению &lt;b&gt;Bethesda&lt;/b&gt; порядка 900 часов. Впрочем, компания не ответила ему взаимностью — геймер был забанен… за хранение слишком большого количества боеприпасов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Несчастный пользователь Glorf12 поведал о случившемся на форуме &lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/fo76/comments/as0aea/banned_im_the_900_hours_played_guy/&quot;&gt;Reddit&lt;/a&gt;. По его словам, &lt;b&gt;Bethesda&lt;/b&gt; попросту не поверила, что кто-то может собрать столь огромное число патронов. Компания решила, что это обычный эксплойт, и игрок полетел в бан.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бедняга объясняет, что не затевал ничего дурного — просто использовал перк, уменьшающий вес боеприпасов на 90 %. Однако в &lt;a href=&quot;https://imgur.com/a/Ka3rMHz&quot;&gt;письме&lt;/a&gt;, которое он получил от службы поддержки &lt;b&gt;Bethesda&lt;/b&gt;, говорится, что Glorf12 собрал свыше 100 тысяч редких предметов за 30 дней. Речь идёт о якобы 140 960 патронах на одном аккаунте и ещё большем числе на втором.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/21/R9pfUc4_GMjZsN.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/21/normal_R9pfUc4_GMjZsN.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br&gt;Компания пообещала разблокировать учётные страницы с выходом следующего патча, который исправит эту проблему. Но апдейт вышел, и ничего не изменилось — на данный момент игрок всё ещё сидит в несправедливом бане. Кроме того, пользователь утверждает, что, хоть он и не может проверить реальное число боеприпасов, данные &lt;b&gt;Bethesda&lt;/b&gt; не соответствуют действительности. Насколько бедолага помнит, у него никогда не было больше 36 тысяч боеприпасов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Glorf12 предполагает, что причиной блокировки могла стать частая передача патронов между персонажами на обоих аккаунтах. Для обмена игрок бросал боеприпасы на землю или помещал в контейнер, чтобы поднять их со второй «учётки». Видимо, игра суммировала число поднятых предметов, из-за чего зафиксировала подозрительную активность.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме того, как считает Glorf12, накатать жалобу на него могли и другие пользователи. Дело в том, что основной персонаж игрока был прокачан выше 450-го уровня, а обменивался боеприпасами он с персонажем второго уровня — это часто вызывало подозрение, а некоторые геймеры даже ругались с ним.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В обсуждение заглянул и менеджер поддержки компании, который оставил стандартное сообщение в духе «свяжитесь с нами, чтобы мы могли конкретнее изучить вашу проблему». Сам же игрок пока планирует попробовать &lt;b&gt;Warframe&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37118&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Thu, 21 Feb 2019 00:53:17 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37118</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/21/LwFaU-i.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37118</guid>
</item>

<item>
<title>Художественный стиль The Outer Worlds навеян Шекспиром и баронами-разбойниками</title>
<description>На первый взгляд &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/outer_worlds&quot;&gt;&lt;strong&gt;The Outer Worlds&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; может показаться типичной научной фантастикой. Но если копнуть глубже, то выяснится, что приевшийся сеттинг служит лишь основой для гораздо более интересных идей. Об этом рассказали художественный руководитель &lt;b&gt;Obsidian Entertainment&lt;/b&gt; Дэниель Альперт (Daniel Alpert) и содиректор Леонард Боярский (Leonard Boyarsky) в новом материале от &lt;a href=&quot;https://www.gameinformer.com/2019/02/19/the-story-behind-the-outer-worlds-amazing-art&quot;&gt;Game Informer&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По словам разработчиков, важной целью при создании мира было объединение знакомых элементов в нечто новое. Например, пейзажи пограничной планеты, на поверхность которой ступит нога игрока, напоминают Дикий Запад. Необычная атмосфера в этой локации создаётся за счёт микса из обыденного окружения и космических костюмов, присущих научной фантастике.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/GYBEBb_gMKiwf.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_GYBEBb_gMKiwf.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/-g6c0cL5Dhc.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_-g6c0cL5Dhc.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/T-6LflEkKvxLT.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_T-6LflEkKvxLT.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br&gt;Одной из интересных деталей, которую отмечают авторы, являются загрузочные экраны, выполненные в виде газетных страниц, — их можно увидеть выше. Скорее всего, они не будут давать никаких подсказок, как это бывает в других играх, — вместо этого газетные экраны расскажут о действиях главного героя. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Если игрок совершит поступок, который понравится правительству, то первая полоса будет усыпана хвалебными заголовками. В противном случае готовьтесь прочитать про себя что-нибудь вроде «злой таинственный незнакомец, готовящий заговор против нас».&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/Q6uWsgutEFoS.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_Q6uWsgutEFoS.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;383&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/3U3245Jf8w.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_3U3245Jf8w.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;383&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/HvWx7KE.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_HvWx7KE.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;383&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br&gt;На первом из представленных выше изображений показан костюм тактического офицера корпоративных войск. В этом облачении можно без труда заметить индустриальные черты, на которые жирно намекает обилие промышленных металлических деталей. Как сообщают разработчики, если присмотреться, то станет заметно влияние времён баронов-разбойников — предпринимателей США периода 1870–1890 годов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждая корпорация в &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/outer_worlds&quot;&gt;&lt;strong&gt;The Outer Worlds&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; имеет собственную цветовую схему, благодаря которой геймеры быстро научатся отличать представителей одной компании от другой. Палитра будет оставаться прежней всю игру, что придаст игровому миру лишнюю нотку узнаваемости.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/FOVo8XHqs3h.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_FOVo8XHqs3h.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;358&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br&gt;Кроме того, девелоперы вспомнили и о враждующих между собой планетах Terra 2 и Monarch, о которых мы рассказывали в &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37087&quot;&gt;прошлом большом материале&lt;/a&gt;. Жители Terra 2, принявшие роль корпоративных работников, снимают пропагандистские фильмы, чтобы очернить обитателей оппозиционной Monarch. Свои киношедевры они клепают в студии, которая находится в закрытом городе богачей Byzantium.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В качестве источника вдохновения Альперт приводит раннюю трагедию Шекспира — «Тит Андроник». Разработчик отмечает, что это произведение содержит много отвратительных вещей, но его прочтение может помочь в понимании мира &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/outer_worlds&quot;&gt;&lt;strong&gt;The Outer Worlds&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Релиз &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/outer_worlds&quot;&gt;&lt;strong&gt;The Outer Worlds&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; произойдёт в этом году на PC, PlayStation 4 и Xbox One. В этом месяце ожидайте ещё как минимум несколько новостей об игре &lt;b&gt;Obsidian&lt;/b&gt;, а пока можете прочитать предыдущие заметки в &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/outer_worlds/news&quot;&gt;нашей новостной ленте&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37117&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 23:39:37 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37117</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/kJnvrylAl.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37117</guid>
</item>

<item>
<title>Конструктор мечт Dreams доберётся до раннего доступа этой весной</title>
<description>&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/dreams&quot;&gt;&lt;strong&gt;Dreams&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; — весьма необычный эксклюзив для PlayStation 4 от &lt;b&gt;Media Molecule&lt;/b&gt;. Как и главное детище студии, &lt;b&gt;LittleBigPlanet&lt;/b&gt;, развлечение идёт дальше концепции стандартной игры — это редактор, в котором можно создавать не только другие игры, но и много чего ещё. Сегодня стало известно, что &lt;b&gt;«Грёзы»&lt;/b&gt; (официальное русское название) доберутся до раннего доступа уже этой весной.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Радостную новость принёс &lt;a href=&quot;https://blog.us.playstation.com/2019/02/20/dreams-creator-early-access-launches-this-spring/&quot;&gt;блог PlayStation&lt;/a&gt;. Разработчики напомнили о прошедшей недавно «бете», результат которой их даже растрогал — они не ожидали, что игроки смогут сваять настолько прекрасные творения: платформеры, головоломки, фильмы, интерактивные картины, приключения от первого лица и многое другое.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Судя по всему, благодаря успешному бета-тесту разработчики решили запустить игру в режиме Creator Early Access весной 2019-го. Эта версия &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/dreams&quot;&gt;&lt;strong&gt;Dreams&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;, разумеется, получит не весь запланированный контент, однако предложит полный набор инструментов, которыми пользуются сами разработчики при создании внутриигрового наполнения. Вдобавок геймеры заимеют доступ к интерактивному учебному пособию.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Точной даты выхода ранней Dreams авторы не называют, зато сообщают её ценник — игру можно будет приобрести в PlayStation Store за 29.99 доллара США. Все, кто принимали участие в бета-тестировании и успели что-нибудь опубликовать за это время, смогут вернуться к работе над своими творениями. Также пользователям не запрещается стримить и делиться созданным контентом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Напомним, что в «бете» геймеры, помимо всего прочего, наделали таких вещей, которые не ожидаешь увидеть в ярком конструкторе от &lt;b&gt;Media Molecule&lt;/b&gt;, — например, собственные версии хорроров &lt;b&gt;Dead Space&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;P.T.&lt;/b&gt;. Об интерактивном тизере отменённой &lt;b&gt;Silent Hills&lt;/b&gt; мы писали в &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36733&quot;&gt;этой новости&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;https://www.youtube.com/watch?v=BujZj-zuuJo&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37116&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 21:52:37 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37116</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/z-CPmZ6.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37116</guid>
</item>

<item>
<title>Paradox запускает на PC и Xbox One собственную платформу для модификаций</title>
<description>Paradox Interactive хочет, чтобы модификации для её творений были доступны не только в «Мастерской Steam», но и на других платформах, включая консоли. Сегодня компания &lt;a href=&quot;https://www.paradoxplaza.com/news?mtd=eyJ0aXRsZSI6IlBhcmFkb3glMjBJbnRlcmFjdGl2ZSUyMEpvaW5zJTIwRm9yY2VzJTIwd2l0aCUyME1pY3Jvc29mdCUyMHRvJTIwTGF1bmNoJTIwUGFyYWRveCUyME1vZHMlMkMlMjBhJTIwbmV3JTIwSW5kZXBlbmRlbnQlMjBNb2RkaW5nJTIwUGxhdGZvcm0lMkMlMjBvbiUyMFhib3glMjBPbmUlMjBhbmQlMjBQQyIsImltZyI6Ii8vaW1hZ2VzLmN0ZmFzc2V0cy5uZXQvczFjdTZpaTM0NHViLzNSb3dQaGdjdFBsRzFZUWhNNTNpOGkvMGJjYWFkYmQ0YjQzZTY4MzFiNjcxMWNmN2Y4NjMyMjkvUERYX01vZHNfRkJfMTIwMHg2MzAuanBnIiwiZGVzY3JpcHRpb24iOiJTdGFydGluZyUyMHdpdGglMjBTdXJ2aXZpbmclMjBNYXJzJTJDJTIwWGJveCUyME9uZSUyMGFuZCUyMFBDJTIwZ2FtZXJzJTIwY2FuJTIwZG93bmxvYWQlMjBhbmQlMjBwbGF5JTIwbW9yZSUyMHRoYW4lMjAzMCUyMG1vZHMlMjBhY3Jvc3MlMjBwbGF0Zm9ybXMlMjB3aXRoJTIwc3VwcG9ydCUyMGZvciUyMG1vcmUlMjBQYXJhZG94JTIwdGl0bGVzJTIwY29taW5nJTIwbGF0ZXIlMjB0aGlzJTIweWVhciJ9&amp;amp;aid=Paradox%20Interactive%20Joins%20Forces%20with%20Microsoft%20to%20Launch%20Paradox%20Mods%2C%20a%20new%20Independent%20Modding%20Platform%2C%20on%20Xbox%20One%20and%20PC&quot;&gt;объявила&lt;/a&gt;, что при поддержке Microsoft запускает сервис Paradox Mods.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Платформа позволяет пользователям Xbox One и PC устанавливать моды для продуктов Paradox. На компьютерах она работает в версиях игр для GOG.com и Paradox Launcher. Изучить ассортимент сервиса можно &lt;a href=&quot;https://mods.paradoxplaza.com/&quot;&gt;здесь&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первым проектом Paradox с поддержкой платформы на Xbox One стал градостроительный симулятор Surviving Mars. Сейчас на консоли Microsoft разрешают скачать более 30 модификаций. Чтобы опробовать пользовательский контент, нужно запустить игру, зайти в учётную запись Paradox и открыть меню Mod Manager.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/Xrc3IZyglsHwoJz.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_Xrc3IZyglsHwoJz.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/vQggXKEbayf8kTJ.png&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_vQggXKEbayf8kTJ.png&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/Vld0-G-wqe.png&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_Vld0-G-wqe.png&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/D7bBN.png&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_D7bBN.png&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/hBckNVFET6Cjp.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_hBckNVFET6Cjp.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br&gt;Апдейт, добавляющий в Surviving Mars для Xbox One сервис с модами, также вводит в игру поддержку клавиатуры и мыши.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В беседе с &lt;a href=&quot;https://www.gamesindustry.biz/articles/2019-02-20-paradox-interactive-breaks-new-ground-for-modding-on-consoles&quot;&gt;GamesIndustry.biz&lt;/a&gt; владелец Paradox Mods Андерс Торлинд (Anders Törlind) объяснил, что новая платформа важна как для компьютерной, так и для консольной публики. Приверженцы PC смогут скачивать моды для игр от &lt;b&gt;Paradox&lt;/b&gt; вне зависимости от магазина, где эти игры были приобретены. Изменение особенно значимое, если учесть, что конкуренция на PC-рынке усиливается — к борьбе за внимание покупателей уже подключились площадки Discord и Epic Games.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На консолях же Paradox Mods поможет миновать этап сертификации. Ранее поддержку модов уже внедряли в Cities: Skylines для Xbox One, но, по словам Торлинда, затея оказалась слишком затратной с точки зрения времени и финансов — издательству приходилось согласовывать выпуск всех модов с Microsoft. А теперь у компании есть мультиплатформенный сервис, где модерировать контент будет только сама Paradox.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Желание шведского издателя расширить аудиторию модификаций понятно — пользовательский контент помогает поддерживать интерес геймеров к старым играм. А если фанаты продолжают заходить в проверенные временем развлечения, велика вероятность, что они обратят внимание и на платные DLC от Paradox. Дополнения пользуются таким успехом, что в конце 2018-го издательство &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37095&quot;&gt;заработало&lt;/a&gt; рекордную квартальную выручку исключительно за счёт продажи добавок, не выпустив ни одной игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37115&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 20:54:16 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37115</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/lggqTGT3V.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37115</guid>
</item>

<item>
<title>Похоже, Starbreeze отменила консольные версии Overkill’s The Walking Dead [обновлено]</title>
<description>Обновлено 21 февраля в 12:15 по Москве. Издатель консольных «Ходячих мертвецов» 505 Games заверил, что работа над портами продолжается — релиз на приставках отложен, но не отменён.&lt;br&gt;&lt;br&gt;We just wanted to clear the position on the OVERKILL’s The Walking Dead on console and confirm that the game has not been cancelled, purely postponed whilst development is on-going. We will share further news as soon as possible.— 505 Games (@505_Games) &lt;a href=&quot;https://twitter.com/505_Games/status/1098355375290675200?ref_src=twsrc%5Etfw&quot;&gt;20 февраля 2019 г.&lt;/a&gt;&lt;br&gt;Оригинальная новость. Жизнь Overkill’s The Walking Dead оказалась на редкость тяжёлой — мы уже &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36822&quot;&gt;писали&lt;/a&gt; о многочисленных бедах, которые сопровождали разработку игры. И если PC-версия хотя бы вышла, то консольным изданиям, видимо, суждено сгинуть в производственном аду.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сайт &lt;a href=&quot;https://www.trueachievements.com/n36554/starbreeze-tells-sony-that-overkills-the-walking-dead-is-cancelled&quot;&gt;TrueAchievements&lt;/a&gt; передаёт, что Sony начала рассылать покупателям шутера для PlayStation 4 уведомление об отмене предзаказов. По словам платформодержателя, о прекращении разработки сообщил издатель игры. Тем, кто успел оформить раннюю покупку, вернут деньги.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официального заявления от Starbreeze пока не поступало. Судьба версии для Xbox One неизвестна, но вряд ли издательство отказалось лишь от одной платформы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Напомним, что релиз The Walking Dead на PlayStation 4 и Xbox One неоднократно переносили. Изначально боевик должен был стартовать на всех платформах, включая PC, 6 ноября 2018-го, однако затем консольный запуск &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/35506&quot;&gt;отложили&lt;/a&gt; до февраля 2019-го. В январе же стало известно, что приставочным изданиям понадобится больше времени, причём сколько именно, авторы не уточнили.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Новость об отмене консольных «Ходячих мертвецов» выглядит особенно убедительно на фоне последнего &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37108&quot;&gt;финансового отчёта&lt;/a&gt; Starbreeze. Компания доложила, что за последний квартал 2018-го игра принесла ей всего 3.7 миллиона долларов. Сейчас шведы явно сокращают расходы — так, в этом месяце они &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37005&quot;&gt;вернули издательские права&lt;/a&gt; на System Shock 3 разработчикам игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/80vDHc5je.png&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_80vDHc5je.png&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37114&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 19:35:50 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37114</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/GNlj9fc6.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37114</guid>
</item>

<item>
<title>Ubisoft готовит телесериал по Skull &amp; Bones с женщиной в главной роли</title>
<description>Skull &amp; Bones — пиратский сетевой экшен от Ubisoft, родившийся из механики морских сражений Assassin’s Creed IV: Black Flag. Игра ещё даже не вышла, но французы в ней явно уверены — «Череп и кости» получат собственный сериал.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Новость сообщает &lt;a href=&quot;https://www.hollywoodreporter.com/heat-vision/ubisoft-developing-a-female-driven-skull-bones-tv-show-1187642&quot;&gt;The Hollywood Reporter&lt;/a&gt;. Телеадаптация — совместный проект Ubisoft и Atlas Entertainment. Последняя продюсировала «Чудо-женщину», «Лигу справедливости», «Отряд самоубийц», «Варкрафт» и другие фильмы. Есть в её портфолио и сериалы — «12 обезьян» и «Грязный Джон».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Действие телеадаптации развернётся в 1700 годы — на закате золотого века пиратства. Главная роль достанется женщине.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Исполнительными продюсерами шоу со стороны Ubisoft выступают Даниэлла Криник (Danielle Kreinik; директор подразделения компании, отвечающего за телепродукцию) и Джейсон Альтман (Jason Altman; глава отдела кино и телевидения). Кроме того, исполнительными продюсерами стали Энди Хорвиц (Andy Horwitz) и Ричард Сакл (Richard Suckle) из &lt;b&gt;Atlas&lt;/b&gt;, а также Аманда Сигел (Amanda Segel; продюсировала сериал «Мгла» для Spike TV). Сигел напишет сценарий пилотного эпизода.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Даты премьеры у сериала пока нет. Что до самой Skull &amp; Bones, то она стартует на PC, PlayStation 4 и Xbox One в этом году.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Напомним, что грядущее шоу — не первый проект Ubisoft, связанный с кино и телевидением. В 2017 году на большие экраны вышел фильм «Кредо убийцы» по мотивам Assassin’s Creed. Также компания готовит &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/28910&quot;&gt;экранизацию&lt;/a&gt; The Division с Джейком Джилленхолом (Jake Gyllenhaal) и Джессикой Честейн (Jessica Chastain). Наконец, по заказу Apple боссы Ubisoft &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/35384&quot;&gt;продюсируют&lt;/a&gt; комедийное шоу про игровых разработчиков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37113&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 18:59:46 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37113</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/m7ObsPR.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37113</guid>
</item>

<item>
<title>Студия экс-дизайн-директора Electronic Arts работает над кооперативной игрой про преодоление невзгод</title>
<description>В ноябре 2018-го бывший дизайн-директор Electronic Arts Патрик Содерлунд (Patrick Söderlund) &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36118&quot;&gt;объявил&lt;/a&gt; об основании Embark Studios. Тогда руководитель дал понять, что команда ставит перед собой непростые цели, но какой будет её первая игра, не объяснил. Сегодня Содерлунд &lt;a href=&quot;https://medium.com/embarkstudios/an-update-from-embark-5f7a58ff1551?fbclid=IwAR26VtkvL7kY6RUjcIwmtdGFD8fUJZFdsh_jLesjkcSBDMwd5UZoffa9Lao&quot;&gt;рассказал&lt;/a&gt;, чем Embark занимается сейчас.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Коллектив уже насчитывает более 50 сотрудников и расположился в стокгольмском офисе. В настоящее время студия трудится над прототипом условно-бесплатного кооперативного экшена, действие которого происходит в далёком будущем. В этой игре нужно будет преодолевать на первый взгляд непреодолимые преграды с помощью командной работы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Новый проект создаётся на движке Unreal Engine 4, в который внедрены собственные технологии Embark. Ниже можно изучить видеодемонстрацию окружения площадью 256 квадратных километров. Девелоперы соорудили тестовую карту, чтобы проверить возможности движка на большой локации, где работают динамические погода и освещение.&lt;br&gt;&lt;br&gt;1dc9a10f9e3764e59726&lt;br&gt;Помимо выпуска описанной выше игры у Embark есть долгосрочная задача — упростить создание интерактивных развлечений. По словам Содерлунда, команда представляет себе мир, где люди могут мастерить приключения так же, как сейчас монтируют видео или ведут блоги.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Коллектив понимает, что воплотить этот план в жизнь будет непросто, особенно учитывая масштабы студии. Поэтому Embark не станет годами разрабатывать огромный проект и начнёт с игры, которую можно будет выпустить сравнительно скоро.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Патрик Содерлунд пишет, что первое творение студии будет эволюционировать и меняться. Если всё сложится удачно, то в ближайшие месяцы девелоперы поделятся новостями о ходе разработки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/tr1C46_sh4.jpeg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_tr1C46_sh4.jpeg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37112&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 17:48:30 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37112</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/sMIH2XW.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37112</guid>
</item>

<item>
<title>Свежий патч для PUBG добавляет новый транспорт и устраняет зависимость скорострельности от фреймрейта</title>
<description>PUBG Corporation снабдила тестовый клиент PlayerUnknown’s Battlegrounds 26-м обновлением. Апдейт содержит свежую порцию контента и исправляет неполадки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В первую очередь, на карте «Викенди» произошли перестановки в автопарке. Вместо УАЗов на локации теперь появляются внедорожники «Зима». Новинка лучше управляется на снегу и отличается высокой прочностью. Кроме того, мотоциклы уступили место более хлипким, но быстрым и маневренным снежным байкам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также в королевской битве окончательно поселилась сигнальная ракетница. Раньше она становилась доступна лишь в событиях, а в новой версии её можно найти на карте и в обычном матче. Если выстрелить из ракетницы в безопасной области, вам сбросят груз с кучей лута, а если пальнуть за пределами спасительного круга, то вы получите бронированный УАЗ. Доставка груза включается после первого сужения синей зоны.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В январе пользователи PUBG &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36739&quot;&gt;обнаружили&lt;/a&gt;, что скорострельность оружия в шутере меняется вместе с фреймрейтом. Новый патч внедряет в игру решение проблемы. Пока авторы осторожно испытывают дополненную механику стрельбы — на тестовых серверах правка будет доступна с 19-го по 26 февраля, а дата её запуска в основной версии неизвестна.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Апдейт доберётся до live-клиента Battlegrounds 26 февраля. С полным списком изменений можно ознакомиться &lt;a href=&quot;https://www.pubg.com/2019/02/20/test-server-update-26/&quot;&gt;здесь&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/Dbvl8si73jeB.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_Dbvl8si73jeB.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/RMqhFZEDFjY.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_RMqhFZEDFjY.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37111&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 16:49:49 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37111</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/P0zDUxlF3.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37111</guid>
</item>

<item>
<title>В Black Ops 4 ввели лутбоксы, которые доводят уровень доната до абсурда</title>
<description>&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/call_of_duty_black_ops_4&quot;&gt;&lt;strong&gt;Call of Duty: Black Ops 4&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; следует современным трендам игр-сервисов: развитие разбито на сезоны, каждый сезон — новый боевой пропуск с наградами за геймплей, но уровни в пропуске можно набивать за деньги. Только &lt;b&gt;Activision&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Treyarch&lt;/b&gt; это не остановило: в &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37090&quot;&gt;последнем апдейте&lt;/a&gt; появилась классическая зараза — лутбоксы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как пишет &lt;a href=&quot;https://www.eurogamer.net/articles/2019-02-20-four-months-after-launch-call-of-duty-black-ops-4-gets-loot-boxes-and-theyre-awful&quot;&gt;Eurogamer&lt;/a&gt;, один контейнер в &lt;b&gt;Black Ops 4&lt;/b&gt; стоит 200 «очков COD» — валюты, которая покупается за реальные деньги. 200 «очков COD» равны двум долларам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Платный лутбокс содержит предметы, среди которых могут оказаться облики для персонажей и оружия, а также модели пушек с припиской MKII. У каждого ствола в &lt;b&gt;Call of Duty&lt;/b&gt; есть отдельная прокачка, где открываются дополнительные примочки типа прицелов или магазинов. Так вот, модели MKII набирают уровни за убийство на 25 % быстрее обычных моделей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В лутбоксы кладут вещи, которые появлялись в предыдущих сезонах &lt;b&gt;Black Ops 4&lt;/b&gt; и теперь недоступны в обычном геймплее. То есть получается, что контейнеры дают игровое преимущество: через них может выпасть уникальное оружие, да ещё и с ускорением прокачки. А ускорение прокачки позволяет быстрее открывать снаряжение и делать ствол ещё убойнее. Кроме того, в контейнерах попадаются дубликаты, а разработчики не указывают шансы выпадения вещей, как теперь делает &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36834&quot;&gt;даже &lt;b&gt;EA&lt;/b&gt;&lt;/a&gt; в своей главной дойной корове — FIFA Ultimate Team.&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/yT58Z-K.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_yT58Z-K.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;Платные скины из денег. Миленько!&lt;br&gt;Контейнеров в &lt;b&gt;Black Ops 4&lt;/b&gt; два вида: платные и бесплатные. Из платных выпадает по три предмета. Бесплатные дают по одной штуке за каждые два часа, что вы проведёте в мультиплеере или в «Королевской битве». Но из бесплатных контейнеров выпадает лишь по одному предмету. На &lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/Blackops4/comments/ashbb0/its_an_embarrassment_that_this_game_has_worse/&quot;&gt;Reddit&lt;/a&gt; также утверждают, что в бесплатных контейнерах занижены шансы на получение хороших вещей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сообщество &lt;b&gt;Black Ops 4&lt;/b&gt; возмутилось, потому что игра теперь монетизирована по самые уши:&lt;br&gt;&lt;br&gt;• платная базовая игра,&lt;br&gt;• платный сезонный абонемент (стоит почти как сама игра),&lt;br&gt;• возможность покупать уровни в боевом пропуске,&lt;br&gt;• возможность покупать отдельные косметические вещи во внутриигровом магазине,&lt;br&gt;• возможность покупать «Специальные приказы» — миниатюрные версии боевого пропуска,&lt;br&gt;• платные лутбоксы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Темы на Reddit с осуждением монетизации в &lt;b&gt;Black Ops 4&lt;/b&gt; набирают &lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/Blackops4/comments/asi42x/for_the_love_of_god_please_do_not_buy_supply_drops/&quot;&gt;тысячи&lt;/a&gt; &lt;a href=&quot;https://www.reddit.com/r/Blackops4/comments/ashbb0/its_an_embarrassment_that_this_game_has_worse/&quot;&gt;лайков&lt;/a&gt; и на момент написания новости висят в топе подраздела. А наш автор Алексей Лихачёв и вовсе &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/show/102148/kotiku_vs_malo_monetizaciya_v_black_ops_4&quot;&gt;жаловался на донат в игре&lt;/a&gt; до того, как это стало «мейнстримом»!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Eurogamer подмечает забавную деталь: обновление, с которым появились лутбоксы, называется &lt;b&gt;Operation Grand Heist&lt;/b&gt; («Великий грабёж»), а среди скинов в новом боевом пропуске есть такие, которые словно созданы из денег.&lt;br&gt;&lt;br&gt;b575f8124b23a6c3325c&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37110&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 16:25:57 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37110</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/sI0F4w2RS.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37110</guid>
</item>

<item>
<title>Square Enix недовольна продажами Shadow of the Tomb Raider и Just Cause 4</title>
<description>&lt;b&gt;Square Enix&lt;/b&gt; отчиталась перед инвесторами за третий финансовый квартал и сообщила, что у &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/shadow_of_the_tomb_raider&quot;&gt;&lt;strong&gt;Shadow of the Tomb Raider&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; и &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/just_cause_4&quot;&gt;&lt;strong&gt;Just Cause 4&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; дела идут хуже ожидаемого. А ведь это, считайте, главные западные блокбастеры издательства в жаркий осенний период!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как передаёт &lt;a href=&quot;https://www.gamesindustry.biz/articles/2019-02-19-shadow-of-the-tomb-raider-ships-4-12-million&quot;&gt;GamesIndustry.biz&lt;/a&gt;, отгрузки &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/shadow_of_the_tomb_raider&quot;&gt;&lt;strong&gt;Shadow of the Tomb Raider&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; на 31 декабря 2018-го составили 4.12 миллиона копий. Президент &lt;b&gt;Square Enix&lt;/b&gt; Ёсуке Мацуда (Yosuke Matsuda) назвал это «слабым стартом». Отгрузки &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/just_cause_4&quot;&gt;&lt;strong&gt;Just Cause 4&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; не уточняются, но боевиком от &lt;b&gt;Avalanche&lt;/b&gt; издательство тоже недовольно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как говорит Мацуда, &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/shadow_of_the_tomb_raider&quot;&gt;&lt;strong&gt;Shadow of the Tomb Raider&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; и &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/just_cause_4&quot;&gt;&lt;strong&gt;Just Cause 4&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; не смогли предоставить пользователям достаточно свежий «экспириенс» по сравнению с другими крупными конкурентами. Поэтому игроки пока что предпочли отдать деньги за конкурентов, а не за продукцию &lt;b&gt;Square Enix&lt;/b&gt;. Однако Мацуда считает, что продажи &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/shadow_of_the_tomb_raider&quot;&gt;&lt;strong&gt;Shadow of the Tomb Raider&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; и &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/just_cause_4&quot;&gt;&lt;strong&gt;Just Cause 4&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; продолжат расти в наступившем квартале. Похоже, ставить на этих играх крест компания пока не намерена.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме того, Мацуда &lt;a href=&quot;https://www.gamesindustry.biz/articles/2019-02-19-square-enix-consolidating-its-business-divisions&quot;&gt;рассказал&lt;/a&gt;, что в апреле 2019-го японскую ветвь &lt;b&gt;Square Enix&lt;/b&gt; реструктуризируют. Сейчас в ней находится 11 бизнес-подразделений с командами разработчиков, каждое отвечает за определённые игры компании. В течение года из 11 подразделений сделают четыре, что поможет увеличить эффективность производственных ресурсов. Как уверяет &lt;b&gt;Square Enix&lt;/b&gt;, «уменьшение рабочей силы» не планируется — видимо, увольнений из-за реструктуризации не будет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Несмотря на слабые показатели &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/shadow_of_the_tomb_raider&quot;&gt;&lt;strong&gt;Shadow of the Tomb Raider&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; и &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/just_cause_4&quot;&gt;&lt;strong&gt;Just Cause 4&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;, козыри в рукаве &lt;b&gt;Square Enix&lt;/b&gt; есть: тираж &lt;b&gt;Kingdom Hearts III&lt;/b&gt; всего за несколько дней после релиза &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36920&quot;&gt;превысил пять миллионов копий&lt;/a&gt;. Вероятно, успех JRPG поможет издательству закрыть текущий финансовый год на мажорной ноте.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37109&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 15:17:22 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37109</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/t0KEDEY4y.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37109</guid>
</item>

<item>
<title>Overkill’s The Walking Dead заработала всего 3.7 миллиона долларов в релизный период</title>
<description>&lt;b&gt;Starbreeze&lt;/b&gt; поделилась финансовым &lt;a href=&quot;https://www.starbreeze.com/sbz-media/2019/02/Starbereze-year-end-report-Q4-2018_eng.pdf&quot;&gt;отчётом&lt;/a&gt; за четвёртый календарный квартал 2018 года. В нём особенно ярко видно, насколько большим провалом оказалась &lt;b&gt;Overkill’s The Walking Dead&lt;/b&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Компания сообщила, что доход нового кооперативного шутера за отчётный период составил 34.1 миллиона шведских крон (около 3.7 миллиона долларов США). Свежая игра выступила не шибко лучше серии &lt;b&gt;Payday&lt;/b&gt;, которая за тот же четвёртый квартал принесла 20.4 миллиона крон (2.2 миллиона долларов).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Важно помнить, что &lt;b&gt;Starbreeze&lt;/b&gt; сильно надеялась на &lt;b&gt;Overkill’s The Walking Dead&lt;/b&gt; и вбухала в неё огромное количество денег и человекочасов. Например, релиз игры в итоге состоялся на два года позже запланированного, а движок успели сменить целых два раза.&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/bEtKUYi.png&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_bEtKUYi.png&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;245&quot;&gt;&lt;/a&gt;Несколько графиков по четвёртому кварталу: распределение доходов по играм и направлениям, а также распределение инвестиций.&lt;br&gt;&lt;b&gt;Starbreeze&lt;/b&gt; не уточняет бюджет, потраченный на создание &lt;b&gt;Overkill’s The Walking Dead&lt;/b&gt;. Но зато пишет, что доналоговые потери за четвёртый квартал составили 1.2 миллиарда крон (136 миллионов долларов), а за весь 2018 год — 1.3 миллиарда крон (145 миллионов долларов). &lt;b&gt;Overkill’s The Walking Dead&lt;/b&gt; явно не стала спасительницей компании.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36293&quot;&gt;декабре 2018-го&lt;/a&gt; у &lt;b&gt;Starbreeze&lt;/b&gt; появился новый генеральный директор — Микаэль Нермарк (Mikael Nermark). Он смотрит в будущее с оптимизмом: по его мнению, &lt;b&gt;Starbreeze&lt;/b&gt; сумеет пережить реструктуризацию компании и в дальнейшем станет лишь сильнее.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Напомним, что сейчас &lt;b&gt;Starbreeze&lt;/b&gt; избавляется от лишних направлений и фокусируется на разработке и издании видеоигр. Однако в этом месяце компания уже &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37005&quot;&gt;вернула издательские права&lt;/a&gt; на &lt;b&gt;System Shock 3&lt;/b&gt;, да и от &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36822&quot;&gt;многолетней цепочки сомнительных решений&lt;/a&gt; просто так отделаться не получится.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37108&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 14:22:07 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37108</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/GtBM2tz1.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37108</guid>
</item>

<item>
<title>Цена на World War Z снизилась благодаря выгодному проценту Epic Games Store</title>
<description>Кооперативный экшен &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/world_war_z&quot;&gt;&lt;strong&gt;World War Z&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; для PC — один из эксклюзивов Epic Games Store. Площадка &lt;b&gt;Epic&lt;/b&gt; забирает себе 12 % прибыли вместо 30 %, как это принято в других цифровых магазинах. И разработчики &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/world_war_z&quot;&gt;&lt;strong&gt;World War Z&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; решили обернуть это в выгоду для самих игроков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Студия-разработчик &lt;b&gt;Saber Interactive&lt;/b&gt; &lt;a href=&quot;https://www.epicgames.com/store/ru/news/wwz-price-drop&quot;&gt;объявила&lt;/a&gt;, что теперь &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/world_war_z&quot;&gt;&lt;strong&gt;World War Z&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; в Epic Games Store стоит не 39.99 доллара США (1 699 рублей в России), а 34.99 доллара США (1 199 рублей в России). Тем, кто предзаказал игру по старой цене, вернут 5 долларов (или 500 рублей).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отметим, что на консолях стоимость не изменилась: на Xbox One за &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/world_war_z&quot;&gt;&lt;strong&gt;World War Z&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; просят те же 39.99 доллара США (на PlayStation 4, похоже, предзаказ до сих пор не открыт).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как говорит глава &lt;b&gt;Saber&lt;/b&gt; Мэтью Карч (Matthew Karch), более выгодный процент в Epic Games Store позволяет инвестировать больше средств в саму игру. В материале для &lt;a href=&quot;https://www.gamesindustry.biz/articles/2019-01-04-moving-platforms-forward-in-an-epic-games-world&quot;&gt;GamesIndustry.biz&lt;/a&gt; Карч также выделяет хорошую видимость &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/world_war_z&quot;&gt;&lt;strong&gt;World War Z&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; в магазине &lt;b&gt;Epic&lt;/b&gt; по сравнению со Steam, где играм не хватает просмотров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме того, по мнению Карча, в 30 % отчислений в пользу &lt;b&gt;Valve&lt;/b&gt; зачастую входят возможности, которыми разработчики не пользуются: например, у &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/world_war_z&quot;&gt;&lt;strong&gt;World War Z&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; своя система матчмейкинга, а поддержка «Мастерской Steam» для модификаций ей не нужна. Поэтому получается, что &lt;b&gt;Saber&lt;/b&gt; переплачивает &lt;b&gt;Valve&lt;/b&gt; за лишние особенности платформы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее о преимуществах Epic Games Store вы можете &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/show/103036/sudnyy_den_steam_chto_pomozhet_magazinu_epic_pobedit_magazin_valve&quot;&gt;узнать в нашем материале&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37107&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 13:11:58 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37107</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/8E06m_vZc.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37107</guid>
</item>

<item>
<title>Премьера Synthesis — крупного расширения Path of Exile</title>
<description>Условно-бесплатный «дьяблоид» &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/path_of_exile&quot;&gt;&lt;strong&gt;Path of Exile&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; готовится к крупному расширению &lt;b&gt;Synthesis&lt;/b&gt;. Разработчики из &lt;b&gt;Grinding Gear Games&lt;/b&gt; &lt;a href=&quot;https://ru.pathofexile.com/synthesis&quot;&gt;показали&lt;/a&gt; официальный трейлер дополнения, раскрыли подробности и уточнили даты релиза.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В &lt;b&gt;Synthesis&lt;/b&gt; игроки встретят персонажа по имени Кавас, восстановят его потерянные воспоминания и свяжут их вместе. Фрагменты прошлого нужно соединять, чтобы бродить по разуму Каваса, но планировать путь следует с умом: фрагменты разваливаются через определённое количество заходов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чем дальше игрок забредает в воспоминания Каваса, тем сложнее противники и ценнее награды. Геймеры найдут расколотые предметы: они не особо полезны сами по себе, но пригодятся для Синтезатора, где расколотые предметы превращаются в более мощный шмот.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С дополнением &lt;b&gt;Synthesis&lt;/b&gt; в &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/path_of_exile&quot;&gt;&lt;strong&gt;Path of Exile&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; появятся архетип Святой Чародей со святыми заклинаниями, ребаланс чар, 16 мощных уникальных вещей и многое другое.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Path of Exile: Synthesis&lt;/b&gt; стартует 8 марта на PC, 11 марта на Xbox One и в середине марта на PlayStation 4. На &lt;a href=&quot;https://ru.pathofexile.com/purchase&quot;&gt;специальной странице&lt;/a&gt; можно приобрести наборы поддержки с уникальной «косметикой». Цены варьируются от 1 398 рублей за самый скромный комплект до 22 368 рублей за предложение для истинных «шейхов» (куда входят ещё и физические награды).&lt;br&gt;&lt;br&gt;https://youtu.be/SQ-JF3JdD2U&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/Y64GOYrCjaUFT.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_Y64GOYrCjaUFT.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/quvxbInin74N6.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_quvxbInin74N6.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/jKJPiBb5.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_jKJPiBb5.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/tLK1dccxXbN6.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_tLK1dccxXbN6.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/fBiRlT.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_fBiRlT.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;a href=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/tqSFMbiVKswoNn.jpg&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://stopga.me/images/news/2019/02/20/normal_tqSFMbiVKswoNn.jpg&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;393&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37106&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 12:13:02 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37106</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/4YdLZxWX.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37106</guid>
</item>

<item>
<title>Valve прекращает продажу неигровых фильмов и сериалов в Steam</title>
<description>&lt;b&gt;Valve&lt;/b&gt; пыталась вывести Steam за пределы видеоигр: в 2015 году она начала продавать фильмы и сериалы и даже соорудила собственный плеер для стриминга такого контента. По всей видимости, никаких чудес пользовательской активности на этом фронте не произошло, поэтому &lt;b&gt;Valve&lt;/b&gt; перестаёт продвигать видеоконтент.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Компания сообщила об этом в &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/news/48501/&quot;&gt;новостной ленте Steam&lt;/a&gt;. За несколько лет &lt;b&gt;Valve&lt;/b&gt; изучила предпочтения обитателей сервиса: стало очевидно, что магазин должен сосредоточиться на видеоконтенте, который либо напрямую связан с геймингом, либо идёт как дополнение для игр и программ в Steam.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;Valve&lt;/b&gt; убрала на своей площадке ссылки на секцию с видео в Steam. Компания ожидает, что ролики будут находить либо через страницы связанных игр и программ, либо через поиск, пользовательские отметки, рекомендации и так далее.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В течение следующих недель из продажи в Steam исчезнут неигровые видео. Если пользователь приобрёл какие-либо фильмы и сериалы, они останутся доступны в его библиотеке.&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/6YlE9.png&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/normal_6YlE9.png&quot; width=&quot;700&quot; height=&quot;465&quot;&gt;&lt;/a&gt;В секции видеоконтента происходили забавные вещи: например, в Steam можно посмотреть документальный фильм о создании Horizon: Zero Dawn и мультфильм по мотивам Dante's Inferno.&lt;br&gt;Не можем сказать, насколько большой была подборка видеоконтента в Steam, но посмотреть было на что: например, &lt;b&gt;Valve&lt;/b&gt; продавала фильмы вроде &lt;b&gt;«Безумного Макса»&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;«Джона Уика»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Криминального чтива»&lt;/b&gt;, сериалы &lt;b&gt;«Эш против зловещих мертвецов»&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;«Спартак»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Смешарики»&lt;/b&gt; (только почему-то без русского), аниме &lt;b&gt;«Призрак в доспехах»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Yuri on Ice&lt;/b&gt;, а также многое другое.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что любопытно, в мае 2018-го &lt;b&gt;Valve&lt;/b&gt; &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/34592&quot;&gt;вскользь анонсировала&lt;/a&gt; мобильное приложение Steam Video, через которое можно смотреть приобретённые видео в Steam. Приложение должно было выйти ещё прошлым летом, но, похоже, в дело вмешалось Valve Time. Ждать ли теперь релиза Steam Video, &lt;b&gt;Valve&lt;/b&gt; пока не уточняет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37105&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 11:23:47 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37105</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/hKqjYan0S.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37105</guid>
</item>

<item>
<title>Знакомьтесь, гном-убийца — свежий ролик Warhammer: Chaosbane</title>
<description>&lt;b&gt;Eko Software&lt;/b&gt; совместно с &lt;b&gt;Bigben Interactive&lt;/b&gt; поделилась новым трейлером «дьяблоида» &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/warhammer_chaosbane&quot;&gt;&lt;strong&gt;Warhammer: Chaosbane&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;, который посвящён одному из четырёх главных героев игры — гному по имени Bragi Axebiter. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Этот персонаж принадлежит к культу бесстрашных убийц, куда попадают опозорившие себя гномы. Дабы очистить свою честь, они отправляются на поиск смерти в бою, охотясь на самых опасных монстров. Гномы-убийцы не могут совершить суицид, но и жить дальше с грузом на душе не желают.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/game/warhammer_chaosbane&quot;&gt;&lt;strong&gt;Warhammer: Chaosbane&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; выйдет 4 июня на PC, PlayStation 4 и Xbox One. Предзаказчики изданий Digital Deluxe и Magnus смогут начать своё путешествие немного раньше — 1 июня. Те, кто заранее приобретут любой из наборов, также получат доступ к закрытой «бете», которая пройдёт в два этапа — подробнее об этом читайте &lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/36968&quot;&gt;здесь&lt;/a&gt;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;https://youtu.be/8mX7YTrfvuc&lt;br&gt;&lt;br&gt;[&lt;a href=&quot;https://stopgame.ru/newsdata/37104&quot;&gt;читать новость и комментировать&lt;/a&gt;]</description>
<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 01:58:10 +0300</pubDate>
<link>https://stopgame.ru/newsdata/37104</link>
<enclosure url="https://images.stopgame.ru/news/2019/02/20/39GMf6Tc.jpg" type="image/jpeg" />
<guid isPermaLink="true">https://stopgame.ru/newsdata/37104</guid>
</item>

</channel>
</rss>